# Table of contents

* [什麼是 Pickupp 的車隊管理系統?](README.md)

## 開始使用

* [註冊和登入車隊管理平台](kai-shi-shi-yong/setting-up-my-account.md)
* [註冊和登入到商戶平台](kai-shi-shi-yong/setting-up-my-account-1.md)
* [建立車隊服務連結](kai-shi-shi-yong/jian-li-che-dui-fu-wu-lian-jie.md)
* [車隊管理平台內建立司機/送貨員](kai-shi-shi-yong/creating-delivery-agents.md)
* [Delivery Agent App 新手教育訓練司機/送貨員](kai-shi-shi-yong/onboarding-delivery-agents.md)

## FLEET PORTAL 車隊管理平台設定

* [管理我的帳戶](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/managing-my-account.md)
* [管理我的公司](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/managing-my-company.md)
* [管理我的團隊](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-wo-de-tuan-dui.md)
* [管理我的服務](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-wo-de-fu-wu.md)
* [管理地圖及送貨區域](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-di-tu-ji-song-huo-qu-yu.md)
* [管理貨運單](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-huo-yun-dan.md)

## MERCHANT PORTAL 商戶平台

* [建立和管理訂單](merchant-portal-shang-hu-ping-tai/creating-and-managing-orders.md)
* [客製化簡訊模板](merchant-portal-shang-hu-ping-tai/customizing-sms-delivery-notifications.md)
* [發送車隊服務連結請求](merchant-portal-shang-hu-ping-tai/fa-song-che-dui-fu-wu-lian-jie-qing-qiu.md)

## FLEET PORTAL 車隊管理平台

* [管理商戶服務](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/guan-li-shang-hu-fu-wu.md)
* [管理訂單](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/managing-orders.md)
* [管理和司機/送貨員](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/managing-delivery-agents.md)
* [將訂單指派給司機/送貨員](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/assigning-orders-to-delivery-agents.md)
* [更新訂單狀態](fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/updating-order-status.md)

## DELIVERY AGENT APP

* [查看和接受訂單](delivery-agent-app/viewing-and-accepting-orders.md)
* [交換和接受訂單](delivery-agent-app/swapping-and-accepting-orders.md)
* [確認已送件的訂單](delivery-agent-app/confirming-delivered-orders.md)

***

* [常見問題解答](faqs.md)
* [詞彙表](glossary.md)
